會唔會整d黃藍貼紙 然後貼係鋪頭出面

唔係個個都咁醒查接

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？